【另類勇武】我支持封Cat Girl做女神

全圖：

唔會再笑cat girl

尋日CG都係黃大仙集會現場

唔洗fact chk
親眼見

作為女性真心佩服佢嘅勇氣

真女神

佢好好人呀想啜啖佢了！
多謝你呀咁樣自嘲

好波

講唔出心善則美
但老實講佢個樣係入到眼 唔係某啲藍絲果種面目可憎

雖然平時避之則吉
但佩服佩服

打扮下其實應該唔差
可以行渡邊直美嘅路線

女神

個心靚到咁 個樣真係會加分架

女神女神

立即買返幾箱芒果俾你食

成日見到佢多謝cat girl
真女神

連登世紀大和解

公務員個晚都見到catgirl

多謝 cat girl

youtube女神

Cat girl 好波

catgirl你係最美麗

想屌

連登女神

好撚正

嗰日搭地鐵見到佢同啊ken著情侶鞋，就係好鬼襯

支持

op

睇完全圖有冇手足同我一樣心情好複雜

講過好多次 又要再講一次
6月見過CG一條友坐煲底
真人真事 吹水我爛屎忽
可能過左呢啲事之後香港人都要學習下多啲尊重人
包括youtuber, 南亞人etc.

想啜佢頸後啲老泥了

Catgirl 係女神

今次真係改變左我對好多人嘅觀感
平時畀人笑嘅變左做尊敬
相反好多變左做過街老鼠

幾好

以後唔準再笑CG

日久見人心

連登仔算唔算另一個燒山

反親嘅都係真香港人

lm

CG之前仲大力屌臭閪陳怡條陷家剷
我愛Cat Gi... 我愛大家

迖呢

推

係
不過都要水退先知邊個無著褲既

cls

笑死

屌你駁唔到

絲打好波

勇武

ok 以後唔笑你
btw 條link 真係唔好禁 嚇死人

從來都覺得Cat girl 係真女神，唔造作又唔離地
一路走來，始終如一

邊個咁話我女神！

求巴打改做catgirl 民主女神

勇武，跪拜!

求巴打改上面民主女神像圖做catgirl 身型及樣貌

CAT GIRL

唔知點解係都要噤入去全圖到⋯

真勇武

我唔知講咩好 多謝你

認真就算唔鍾意佢都唔好撚再笑佢

真係笑左 大笑果隻

美醜本無罪

we connect 埋catgirl

女神，我娶你

講真，cat girl 大隻過前線班勇武

迖狗

可以用黎趕狗

靚過好多做作high tea港女了

但佢好易比人認到比狗拉

我認自己無能，諗左好耐先夠膽拉落去

我願意以CAT GIRL條命去換香港民主

大和解

台灣反送中集會驚見catgirl

內在美

支持，推

想喊

跟本係一開始連登仔純粹以貌取人笑鳩人，和乜撚解

cat girl

阿cat真係 真女人

真女人

支持做勇武派女神，以後就等貓女孩好好獎勵前線嘅手足

平時有睇佢直播
佢真係是其是非其非
個種真心出晒黎

真勇武女神

cat girl 完美展示 另類勇武

識自嘲係好高既學問

真女神
Cg我愛你

唔算啦
連登仔係人都反㗎啦
從來冇人反嘅人 我真係講唔岀有邊個

其實係，以前無論連登定舊登不嬲都係咁，宜家連登仔完全同以前唔同曬，上升左好多個level

連吾系甘牙XDDD都無人屌已經遠遠拋離鄉土藍絲個啲人身攻擊既質素

有圖 忍唔住負皮

好正義
作為女仔對佢嘅自嘲有啲心痛
所有本着良知良心做人嘅，都係靚仔靚女見得popo多，就知好人嘅氣息氣場係無得呃人嘅

香港勝在有Catgirl

我服你

唔會再笑佢

we connect

真心respect

cat girl個心好靚

oh my god

對唔住呀之前成日笑鳩你
啜番幾下你肚腩仔原諒我得唔得

相由心宜，人美心善

Cat girl connected........

真心佩服佢

我竟然眼濕濕

女神！

好同意，我地要提升自己，唔好再以貌取人，唔好再玩種族歧視

Respect

尋日佢坐我隔離，黃大仙廟側邊馬路

respect！

立即follow

Pls report!!
被人起底

我愛你catgirl

原po馬拉狗
已report

攝影師 阿ken
愈黎愈高質 睇我出有心機剪片
但佢地D VIEW真係好少
應該開飯都有難度個種

已report
btw 除左對波有D似 仲有邊忽似miss pun

唔會再用任何方法笑佢

Catgirl一啲都唔醜樣！

youtuber界真女神

其實佢真心唔醜

邊個再笑鳩cat girl 我就掌鳩佢個咀！

屌 連cg都有和解的一天 !!!

第一次catgirl post 有圖都咁多正皮

CAT GIRL 好波

connected

好多次抗爭都有見到佢
次次叫口號佢都叫得好落力好大聲
真女神

除左佩服之外真係唔知講咩好

CG我愛你

由內靚到外

Connected

唔再笑cat girl

不嬲都鍾意catgirl
夠真
支持呀

你諗下佢連阿ken攣都可以拗返直 就知佢有本事啦

連登手足欠catgirl一個交代

欣賞 但個樣真係接受唔到
見到人post一樣即block

星期五晚公務員集會都見到

大和解is true

我決定今晚玩命J Cat girl
We connect!

How about 支那人？

We connect

以後唔準笑cat girl!!!
佢個心好靚!!!
亦好正氣!!!

想喊
支持

睇過佢直播,小小野就露底<D脾氣又臭又易起'拱',好趕客
btw, 唯一可取係黄

內心靚 先係最靚
支持

佢又岩WOR

我愛catgirl

你唔會當蝗虫係人掛

想屌女神

我開始相信佢係善良嘅人了

出集會，無係IG呃like，真女神

比起個中環臭雞ol靚得多了

以後唔會再笑佢

真點女神

平時有睇開cg 啲片

笑埋今次唔再笑

發現平時youtuber入面，成日串過馬撚果d,
先係真香港人，出心出力。
例如catgirl, 大j, rock 哥, sunny。
但反而平時扮成關心人
好有愛果d偽善beauty kol
冇個出過聲
更加唔好講出力

都唔係醜丫係佢chok個怪樣出嚟姐

cat girl bbg

I love catgirl

女神榜排係利君雅後面

唔反了

不準笑

EQ高

ken係真愛

和解

G持

respect

真係堅...要訂閱你了

WE CONNECT

已suscribe

cat girl.....

保護左個女仔

好多謝佢

古時有高登一舊水女神
而家連登有cat girl女神

社運版魯芬

Catgirl唔知你睇唔睇到
想係到多謝反你一聲
我想講我由以前開始已經好支持你同埋好中意睇你d片 今後都會一直支持
你係真。女神

暫時見過最強大既和解

又真係幾撚勁

愛cat girl

cg啲片成日抽警察水

連登與cat girl大和解

有邊個有呢份勇氣

喂呀
我愛cat girl

cat girl god

有睇開佢⋯7月中佢本身台灣 之後佢特登買機票番香港遊行

Ok 以後都唔會再笑你

抵佢溝到呀Ken

女神級KOL，欣宜又係，出左首歌，今次連重量級絲打都大和解connect埋，睇怕美極要執笠了

其實唔好再笑佢喇 佢好早已經出聲
仲有uu嚟幫手架
對唔住講句 佢個樣唔靚 但內心好靚

以後唔笑CG

屌
全撚部大和解

靚過晒好多所謂女神

i love cat girl

估佢唔到

冇撚抽水啦 平時成日話暗示自己算係泰國人 好憎香港

心善則美

和解
唔靚但正直，活出自己個性

起筷啦屌你老母仲想

好感動
終於有連登仔留意到佢同欣賞佢
利申：唔係catgirl本人

catgirl&攝影師阿Ken加油！

佢果種肥婆樣唔會令人乞人憎
相反欣宜果種肥閪會

Din

佢啲牙幾白 應該冇口氣

好過好多所謂靚整容臭雞

笑過catgirl既連登仔全部同我跪低同catgirl道歉！！

我先

問左啊ken先啦

我開始明點解啊ken會同cg一齊
一個女人本性善良係好重要，通過自嘲去保護其他人係好難得嘅事

好好人

唔反喇唔反喇

好撚勇武

以前開post數臭過嘅都和解晒咁滯

人身攻擊真係最低級
有時見連登仔做 都有啲不齒

ok

有成座山咁大既肥婆 乜彈都唔驚啦

以後唔笑你啦

飼料會唔會好D

患難見真情

心地好好

特登開全圖以示respect

其實不嬲都幾鍾意睇cat girl啲片
經過今次之後直頭要封佢做女神

成功比你影響到我 認同支持你

Respect
唔會再笑佢

你呢句引咗我去睇全圖…

Respect
🙏

交比你啦

睇到眼濕濕
之前有份笑佢
以後我會帶眼睇人

心很美

以後邊個再笑CG就係同我地哩班抗爭者打對台！

好勇武

fat check subscribe 佢 channel

大J
Cat girl

Email

女權
南亞人
黑人
白卡佬

拉不倒的民主女神

講人話的人
更醜都係一個人

其實catgirl好靚

cat cat

民主女神

留言仲有班笑尻人地

多謝你

Love you

食緊飯都㩒咗入原圖睇....我究竟係咩心態

屌你老母

不如空投catgirl玉照畀popo同公務員宿舍

好sweet好warm好勇敢
真心講 cat girl 係我榜樣
希望每一個女仔都可以feel comfortable in their own skin

catgirl

連登標準真係難以捉摸

民主女神 臭雞kay收皮

慘！就黎俾佢搞到鍾意肥婆

以為你話叫佢出去典地

以行動支持cg
已訂閱

好啦，因為咁，要subscribe佢同睇佢d片了

有自知之明既肥妹=性格好 玩得
冇自...（欣宜）...明既肥婆= 嘔心

可以做勇武

Sorry以後唔笑你
We connect

Cat girl
其實我幾中意睇佢啲片

Connect埋catgirl
幾時到欣宜

真係唔抵 比呀ken 搶先一步

咁好既女仔真係無第2個

巴打要美極？

十幾頁都無 catgirl 沙灘泳裝圖？

我愛catgirl想奶老泥

比枝美極我！

之前發夢都見過佢

兒登仔轉風向快撚到你
真係catgirl都變女神

达

catgirl好野

推，欣賞！

認真一直有subscribe 佢
雖然都會笑下佢個樣，但都真心幾鍾意睇佢啲片
佢又唔怕俾人笑
Ken又剪得勁有心機
支持

原來係好人

唔好啦，芒果好濕毒，一陣啲濕疹痕親佢買其他佢鍾意食嘅嘢啦

對唔住...

好大波

型到核爆
女神

平時睇佢live 比佢樂觀性格，個人夠真同埋正確價值觀吸引到！
要做到自嘲先要夠自信！
佢個種靚係內心個隻

啊屌好好啊佢
以後唔笑佢啦

其實我都仲係好想屌5p狗，廢事影響討論

講真我眼有淚光
點解連CG都可以有顆咁正義既心
我身邊既人唔會有
有一半係豬入面一半係藍
根本痴撚線

支持你，catgirl
多謝你，阿Ken

連登 Cat Girl we connect

之前對cat girl既誤解
係到講聲sorry

多謝CG女神

兩個月前既連登仔 點諗到有今日？
個個中左民主輻射 發生突變 得到今日既異能

佢身體力行係好抵讚，但之前反佢嗰啲唔係因為佢肥呀，係話佢小器脾氣差，小小事就起哂槓，人地善意提佢佢就晦氣鬧人。我之前真金白銀買佢啲postcard支持佢，放上連登live，無任何貶低佢同嘲笑佢，佢竟然話我係hater，仲話要睇cctv公開我個樣

我愛Cat Girl

即刻愛上左佢

記得like佢地新片

公義面前
私怨變得好微不足道
呢點仍係香港人同大陸人的分別

你口味同錫春袋巴打
旗股雙鐺

那一邊廂迖狗繼續潛水

型！ 和解埋catgirl

我以後唔笑你！！

擺上連登live仲話無任何貶低嘲笑

點都好 不分化 不割蓆
唔會因為你咁講而反佢
佢比好多坐喺冷氣房嘅香港人勇敢
CG你係我女神

真係日久見人心
仲記得果陣日日有連登仔post改佢圖 笑尻佢

其實CG根本真係唔差架~大家唔好再笑佢或傷害佢
我一直都有睇CG 同KEN
謝謝CG

仲有馬田都係呀

不過sunny真係估唔到

擺上連登就一定係嘲笑？
你自己起下底我六月出過咩post先啦，我從來無反過佢，亦無叫人反佢，係佢自己敏感小器話要做鳩我咋！

今次之後係人係鬼都睇清晒，偏偏愈係恥笑個d就愈高尚愈出力，作為連登仔真係好撚羞愧

CG

女神唔一定要靚嘅
係呢個例子激動左D 姐

太空坦克

D牙整齊/白凈過我🙄

連cat girl都connect

唯一follow既香港女youtuber
雖然我平時都係一路睇佢D片一路鬧佢柒
但... er 總之以後唔再笑啦!

小美我幫你同cg講呀

淨係見到KEN 著白衫拎住個手機+架 影緊
無GEAR (個時仲未放彈 但出跟防暴)

佢應該會睇到！點解引我㩒原圖

Cat girl 我愛你

咁我都願意用你條命换返cat girl條命返黎

有料

咪就係呢d人先會講真話、講人話囉!!
好似舊屎咁扮好人，
根本就係偽善
然後你睇下佢呢兩個月
除左ig story keep住日日賣廣告外
佢為香港做左乜？？
分清楚啦！
人地直腸直肚好過d偽善kol扮野

條片你聽唔到catgirl把聲咩？

未睇片 都唔洗睇

i love catgirl

Subscribed
女仔黎講要做到取笑自己個樣 知唔知有幾難

一直有睇佢片同直播
佢從來都無話自己脾氣好
但佢份人真同夠直 應屌就屌 好過好多偽善撚

唔再笑9佢了

平心而論 我都覺佢算係和善順眼果type肥妹
心善更美👍🏻

真點we connect
世紀大和解
其實佢都幾可愛啊

真啊 有啲心疼😢佢真係好好👍🏻

hi錯負皮 推返一下

［新年大掃除］有無人想要呢啲postcard？？？

無聊起底睇返，咁都叫無貶意嘲笑？其實好多人都笑過，無咩問題，不過你前面咁講法真係完全只係講對自己有利嘅部分咁咯⋯⋯

另類勇武

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月

Push

真英䧳，今拜下風

知唔知點解我出大掃除post?
係因為我出完live post佢話要post cctv起我底，我真金白銀支持佢仲要比佢反咬一口，嬲起上嚟先想清哂啲垃圾免得篤眼篤鼻！你自己睇返live post，我一句都無笑過佢，仲真心讚佢好人好好禮貌，我無意同你罵戰，但你起底起得透徹啲先好唔好？

[live]而家去緊catgirl fans meeting。。。

自己起埋比你睇，搞清楚時序，係我去買佢啲postcard,一開始係諗住開心share,所有野都係正面，我仲讚佢斯文有禮，點知佢當晚開live話我係hater,仲話我由佢第一條片已經開始出po笑佢（我根本連佢幾時開始拍片都唔知），仲話我bitchy，要公開cctv比人睇我個樣，我由頭到尾都無反佢，係佢自己敏感，以為放上連登一定係恥笑！比佢咁屈我唔嬲就假，所以之後先有大掃除post！

我想講根本以前啲人笑佢肥係純粹口痕笑下，真正唔鍾意佢嘅係因為佢小器脾氣又差，今次件事佢的確係100分，但我只係指出以前啲人反佢唔係純粹外表，我六月都有出post讚過佢。

[突發］良心youtuber catgirl拍片表明反送中！！！

真心之前都唔係十分憎CG
真係學上面巴打講未去到藍絲嗰隻面目可憎

連cat girl 都大和解

梳 業餘起底 下次起透徹啲

其實係你笑9人啲觀眾先
係我都嬲啦
買份postcard果時現場價，8張40蚊咋
平到咁但你講到自己俾左好多錢
係咪顧客永遠是對的?
你俾錢就可以去笑人?
再者，佢最後都冇公開過你個樣

仲有好多
之前佢d fans share過上黎
其實你平時留咁多笑佢既言
然後fans meet 仲擺上連登恥笑佢
人地好難唔會對你有戒心

我喺另一個post一早話過自己之前有笑過啦，佢啲片咁歡樂十個有九個都有笑過啦，有咩問題？唔止cg,我開其他藝人post都係咁上下留言，Heidi嗰啲我都一樣係咁講，笑下派膠有咩所謂？我講緊我去佢meeting嗰日，自問無搞事，係真心上去買，過程亦好愉快，大家都好有禮，我個post都無笑過佢，以前亦無攻擊同反過佢，見完佢仲讚佢有禮貌。我講上去幫襯啲人嘅感覺只係主觀認為，但我無話過cg喎，佢無啦啦話我bitchy又話要公開cctv，雖然事後無，但都好小器，無啦啦話我hater，我根本都無hate過佢，做得半個公眾人物，仲要搞meeting ，氣量會唔會窄咗啲呀？

其實我之前都係咁笑佢
但你又咁高調講佢fans meet點點點
又自己post合照出黎
然後又俾佢班fans起到你d留言咁mean
佢冇公開你個樣算係咁啦

減肥啦

原來咁樣叫mean，我講親藝人十個有八個都係咁嘅留言佢邊夠膽同資格公開，第一間舖唔係佢，第二我又無違法，佢憑咩拎cctv嚟公開我個樣？你話佢手頭上有我合照就話啫，cctv用途係咁架咩？做得公眾人物就預咗有haters，受唔起咁小器就唔好做，何況我又唔係hater，而家因為反送中而有光環，但佢小器都係事實，唔好將呢個缺點包裝成真性情，以前啲人善意提佢生濕疹唔好食芒果，佢就起哂槓發晦氣話人，呢啲以前大把人講過，所以我先話以前啲人反佢係有原因。

又翻兜
佢都解釋過好多次點解唔介口
佢鍾意濕疹爛嘴咪爛嘴囉
係咪要聽撚哂你話先叫啱?
另外，咁佢依家有冇公開你吖?
最後冇吖嘛
佢可以同得個呀伯講邊個夠佢醜
去保護個女仔
好心你就唔好同呀伯一撚樣啦
乜撚都淨係識mean人

冇吖嘛

我諗你誤會咗喎，我剩係話之前啲人反佢係因為有其他原因，反送中事件之後仲開post讚過佢，你所講嘅mean係之前嘅留言，無意罵戰，亦好耐無講過佢！

cat girl真係減減肥
太肥唔健康呀

本身都幾鍾意陳怡討厭佢，依家真係覺得佢好體陳怡太多

另類女神， 多謝

好憎香港 但好肯為香港發聲 依D先叫真心為香港好
口講熱愛香港 盲撐政府 指罵香港抗爭者 你自己諗下係咩人

型呀

年度心底最靚女神

Kiss